可以從一個人坐巴士上層揀嘅位置嚟睇出佢係咩人

前提係架車大把位任你揀坐邊嘅時候

坐最頭一般有幾種
精神有問題嘅，例如弱智仔
麻閪煩嘅，例如成日鍾意投訴嘅煩閪
或品格有問題嘅，例如金毛南亞，中年mk，廢老

坐近樓梯口九宮格內嘅
係趕頭趕命嘅港豬

坐最尾比較極端
一係毒撚，一係拖住條女隨時準備車上含撚嘅後生mk

選擇其他上層位置嘅係普通人

利伸：係弱智仔

弱智POST

請問邊個位係社會賢達

日常生活總結所得，睇怕你都鍾意坐最頭

賢達唔會坐巴士

坐下層：社會賢達

坐最頭仲有小朋友 同埋巴膠

我就唔識睇坐邊度係咩人 我淨係知樓主老母生左個弱智仔出黎

有得揀時仲坐下層
有三種

師奶，傷殘人士，老到行唔到樓梯
或精神有問題（比上層最頭更嚴重）

你係下層

下層 愈近門口愈好

小朋友都係概
而智力有問題嘅成年人啲行為都好似小朋友
巴膠更加唔洗講，個個都精神有問題

揀坐囡囡隔籬呢？

最鐘意坐最頭扮渣巴士

如果周圍有空位，但偏要揀條女（陌生人）隔離坐嘅人
係自戀型心理變態

hello院友

坐車頂吹風

坐車頂嘅係印度人

仲有成龍

由此可見，樓主係弱智

咁同條女坐車頭呢

坐下面最尾or 中間 原因腳長，兩人位矮仔坐

細個成日玩野

恃住自己細粒，坐最前排縮起個身
然後呃鳩啲弱智仔以為前排有位行上黎中伏

向前望扮曬自己唔知情，但其實望緊擋風玻璃反射睇人反應

香港冇絕育法